貓貓會唔會唔記得奴才

小妹就黎要返大陸做intern做個半月
主子會唔會唔記得我 雖然由細養到大，但本身唔係勁痴人個種

從來冇記過你

會嫁，我隻貓都唔係好痴我嗰種
我去旅行去一個星期
屋企人話佢成日周圍搵，又訓我張床
貓都有性嫁

我隻貓隔左幾日就唔彩我lu

我問會唔會唔記得
我一唔係屋企我屋企人就唔比主子入房 話怕佢嘔毛/hi到d屎屎周圍都係
我會好掛住佢 所以希望佢都掛住我

同佢復合啦快d

屋企之前裝修 隻貓搬左去阿哥女朋友屋企煮左一個月

返黎果時我係樓下接佢佢撲埋我到

半個月好短
冇見幾年真係會當你生保人唔俾抱
俾唔俾抱係一個指標

嚇死我

煮咗一個月 你有冇人性㗎

燜都燜到入哂味

笑死

慢煮主子

唔小心打咗個差唔多音嘅字

我隻主子係任搓型😂😂

都死咗啦

有時唔見幾日會唔記得
佢望望下諗返五分鐘左右先記返起

我嗰隻都係咁。我去完旅行兩個星期，它見到我會無反應，之後過左一陣先至識叫。

唔會唔記得
隔咁耐先返可能佢發脾氣嬲你
我一日無返屋企已經俾三隻貓訓話

一定會嬲撚左你